Kohto korra pärrast ollid kohto maiasse kokko tulnud:
Kohtowannem, kõrwamehhed ja kirjutaja.
Selletu sai se assi mis 1876. No 9 polele jäi. 
Kohhus moistis.
... Hans Krusert. Jürri Eringile selle rahha 4 r 10 kop Jürri omma juttu peale üksi on moistnud ja nüüd isse ütleb: et temmal ei olle Maiega teggemist, siis se 4 rbl 10 kop jääb Hans Kruserti ommakahjuks ja ta peab walla rahha 4 rbl 10 kop wälja maksma, mis ta tännini on kinni piddanud. Agga Hans Krusert ei olnud sellega rahul.
Kohtomees: Kaarli Iis XXX
Kõrwamehhed Jaan Anniwal XXX
Kustas Tammel XXX
Kirjutaja J. Schillert
